所有外國英雄人物，邊個最勁?

包晒復仇者聯盟，DC, X-men果d,邊個最勁?

如果iron man 同 磁力王打，邊個會贏?

咁多個英雄人物，我覺得暴風女神應該最屈機

曼哈頓博士

Jean Grey 鳩估

唔係好熟，佢有咩咁勁

海綿寶寶或者章魚哥

崎玉氏

Beyonder

龍珠 孫悟空